let datasWC = [
    [
        {
            "fields": {
                "id1": 1,
                "emplacement": "Plage des Minimes",
                "mode": "Gratuit",
                "type_structure": "Mobilier Entretien Automatique",
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : Quotidien",
                "horaires": "24h\/24h",
                "complement_horaire": "",
                "commentaire": "",
                "surveillance": "Non",
                "geo_point_2d": [
                    -1.1714626,
                    46.142
                ],
                "geojson": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        -1.1714626,
                        46.142
                    ]
                }
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -1.1714626,
                    46.142
                ]
            },
            "datasetid": "9745936c-ba12-4c0b-94a6-bf0638a41e42",
            "recordid": null
        },
        {
            "fields": {
                "id1": 2,
                "emplacement": "Parking - Aquarium",
                "mode": "Gratuit",
                "type_structure": "Mobilier Entretien Automatique",
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : Quotidien",
                "horaires": "24h\/24h",
                "complement_horaire": "",
                "commentaire": "Ouverture 7jr\/7 H24 en basse saison (structure gardienn\u00e9e ferm\u00e9e)\n\nOuverture de 19h00 \u00e0 10h00 le matin en haute saison (relai de la structure gardienn\u00e9e)",
                "surveillance": "Non",
                "geo_point_2d": [
                    -1.1498533,
                    46.1529973
                ],
                "geojson": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        -1.1498533,
                        46.1529973
                    ]
                }
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -1.1498533,
                    46.1529973
                ]
            },
            "datasetid": "9745936c-ba12-4c0b-94a6-bf0638a41e42",
            "recordid": null
        },
        {
            "fields": {
                "id1": 3,
                "emplacement": "Parc d'Orbigny",
                "mode": "Gratuit",
                "type_structure": "Mobilier Entretien Automatique",
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : Quotidien",
                "horaires": "24h\/24h",
                "complement_horaire": "",
                "commentaire": "",
                "surveillance": "Non",
                "geo_point_2d": [
                    -1.1709093,
                    46.1546482
                ],
                "geojson": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        -1.1709093,
                        46.1546482
                    ]
                }
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -1.1709093,
                    46.1546482
                ]
            },
            "datasetid": "9745936c-ba12-4c0b-94a6-bf0638a41e42",
            "recordid": null
        },
        {
            "fields": {
                "id1": 5,
                "emplacement": "March\u00e9 Central",
                "mode": "Payant",
                "type_structure": "B\u00e2timent",
                "ouverture": "1er octobre au 30 mars : Quotidien, Avril \u00e0 septembre : 6j \/ 7j, Toute l'ann\u00e9e : Dimanche",
                "horaires": "9h00 -  18h00, 09H00 19H00, 9h00 - 13h00",
                "complement_horaire": "19h00 le vendredi jour de march\u00e9",
                "commentaire": "",
                "surveillance": "Agent",
                "geo_point_2d": [
                    -1.1489625,
                    46.1615286
                ],
                "geojson": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        -1.1489625,
                        46.1615286
                    ]
                }
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -1.1489625,
                    46.1615286
                ]
            },
            "datasetid": "9745936c-ba12-4c0b-94a6-bf0638a41e42",
            "recordid": null
        },
        {
            "fields": {
                "id1": 8,
                "emplacement": "Douches wc PMR Plage de la Concurrence",
                "mode": "Gratuit",
                "type_structure": "B\u00e2timent",
                "ouverture": "Avril \u00e0 septembre : Quotidien",
                "horaires": "10h00 - 19h00",
                "complement_horaire": "",
                "commentaire": "WC r\u00e9serv\u00e9 aux personnes Handicap\u00e9es \nouverture sur demande \u00e0 l'agent d'hygi\u00e8ne et d'entretien en p\u00e9riode estivale\n\nSur demande pour les douches municipales",
                "surveillance": "Oui",
                "geo_point_2d": [
                    -1.1594633,
                    46.1549066
                ],
                "geojson": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        -1.1594633,
                        46.1549066
                    ]
                }
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -1.1594633,
                    46.1549066
                ]
            },
            "datasetid": "9745936c-ba12-4c0b-94a6-bf0638a41e42",
            "recordid": null
        },
        {
            "fields": {
                "id1": 9,
                "emplacement": "Square Valin",
                "mode": "Payant",
                "type_structure": "B\u00e2timent",
                "ouverture": "1er octobre au 30 mars : Quotidien, Avril \u00e0 septembre : Quotidien",
                "horaires": "10h00 18h00, 10h00 - 19h00",
                "complement_horaire": "Ouverture en nocturne p\u00e9riode estivale et \u00e9v\u00e9nements ponctuels",
                "commentaire": "3 cabines mixtes",
                "surveillance": "Agent",
                "geo_point_2d": [
                    -1.1507678,
                    46.1575984
                ],
                "geojson": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        -1.1507678,
                        46.1575984
                    ]
                }
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -1.1507678,
                    46.1575984
                ]
            },
            "datasetid": "9745936c-ba12-4c0b-94a6-bf0638a41e42",
            "recordid": null
        },
        {
            "fields": {
                "id1": 10,
                "emplacement": "Plage de la Concurrence",
                "mode": "Payant",
                "type_structure": "B\u00e2timent",
                "ouverture": "Avril \u00e0 septembre : Quotidien",
                "horaires": "10h00 - 19h00",
                "complement_horaire": "",
                "commentaire": "",
                "surveillance": "Agent",
                "geo_point_2d": [
                    -1.1593829,
                    46.1550319
                ],
                "geojson": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        -1.1593829,
                        46.1550319
                    ]
                }
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -1.1593829,
                    46.1550319
                ]
            },
            "datasetid": "9745936c-ba12-4c0b-94a6-bf0638a41e42",
            "recordid": null
        },
        {
            "fields": {
                "id1": 11,
                "emplacement": "Parcs animaliers",
                "mode": "Payant",
                "type_structure": "B\u00e2timent",
                "ouverture": "Avril \u00e0 septembre : Quotidien",
                "horaires": "10h00 - 19h00",
                "complement_horaire": "mercredi - samedi - dimanche",
                "commentaire": "Ouvert \u00e0 l'ann\u00e9e => selon fr\u00e9quentation (mercredis, week-ends)\n\nTous les jours en juillet-ao\u00fbt",
                "surveillance": "Agent",
                "geo_point_2d": [
                    -1.1609672,
                    46.1563655
                ],
                "geojson": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        -1.1609672,
                        46.1563655
                    ]
                }
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -1.1609672,
                    46.1563655
                ]
            },
            "datasetid": "9745936c-ba12-4c0b-94a6-bf0638a41e42",
            "recordid": null
        },
        {
            "fields": {
                "id1": 12,
                "emplacement": "Esplanade des parcs",
                "mode": "Gratuit",
                "type_structure": "Mobilier Entretien Automatique",
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : Quotidien",
                "horaires": "24h\/24h",
                "complement_horaire": "",
                "commentaire": "",
                "surveillance": "Non",
                "geo_point_2d": [
                    -1.1561119,
                    46.1650436
                ],
                "geojson": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        -1.1561119,
                        46.1650436
                    ]
                }
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -1.1561119,
                    46.1650436
                ]
            },
            "datasetid": "9745936c-ba12-4c0b-94a6-bf0638a41e42",
            "recordid": null
        },
        {
            "fields": {
                "id1": 13,
                "emplacement": "square Valin",
                "mode": "Gratuit",
                "type_structure": "Mobilier Entretien Automatique",
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : Quotidien",
                "horaires": "24h\/24h",
                "complement_horaire": "",
                "commentaire": "PMR : ouvert 7j\/7 24h\/24\n\nGrand public : ouvert de 19h00 le soir (fermeture structure gardienn\u00e9e), \u00e0 10h00 le matin (ouverture structure gardienn\u00e9e)",
                "surveillance": "Non",
                "geo_point_2d": [
                    -1.150728,
                    46.157642
                ],
                "geojson": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        -1.150728,
                        46.157642
                    ]
                }
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -1.150728,
                    46.157642
                ]
            },
            "datasetid": "9745936c-ba12-4c0b-94a6-bf0638a41e42",
            "recordid": null
        },
        {
            "fields": {
                "id1": 14,
                "emplacement": "Plage des Minimes",
                "mode": "Gratuit",
                "type_structure": "B\u00e2timent",
                "ouverture": "Avril \u00e0 septembre : Quotidien",
                "horaires": "10h00 - 19h00",
                "complement_horaire": "",
                "commentaire": "Structure saisonni\u00e8re estivale => ouvert en fonction de la fr\u00e9quentation et des conditions m\u00e9t\u00e9orologiques (mercredis, week-ends, vacances scolaires, jours f\u00e9ri\u00e9, grands week-end, ...)",
                "surveillance": "Agent",
                "geo_point_2d": [
                    -1.1713149,
                    46.1418909
                ],
                "geojson": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        -1.1713149,
                        46.1418909
                    ]
                }
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -1.1713149,
                    46.1418909
                ]
            },
            "datasetid": "9745936c-ba12-4c0b-94a6-bf0638a41e42",
            "recordid": null
        },
        {
            "fields": {
                "id1": 15,
                "emplacement": "March\u00e9 de la Pallice",
                "mode": "Payant",
                "type_structure": "B\u00e2timent",
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : Jour de march\u00e9",
                "horaires": "9h00 - 13h00",
                "complement_horaire": "Dimanches matin => 9h00-14h00",
                "commentaire": "",
                "surveillance": "Oui",
                "geo_point_2d": [
                    -1.2047112,
                    46.1617748
                ],
                "geojson": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        -1.2047112,
                        46.1617748
                    ]
                }
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -1.2047112,
                    46.1617748
                ]
            },
            "datasetid": "9745936c-ba12-4c0b-94a6-bf0638a41e42",
            "recordid": null
        },
        {
            "fields": {
                "id1": 16,
                "emplacement": "Parking Vieux Port",
                "mode": "Non renseign\u00e9",
                "type_structure": "B\u00e2timent - Sous-sol",
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : Quotidien",
                "horaires": "Ouverture du parking",
                "complement_horaire": "",
                "commentaire": "Sanitaires r\u00e9serv\u00e9s au usagers du parking => acc\u00e8s avec ticket du parking",
                "surveillance": "Non",
                "geo_point_2d": [
                    -1.1493762,
                    46.154749
                ],
                "geojson": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        -1.1493762,
                        46.154749
                    ]
                }
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -1.1493762,
                    46.154749
                ]
            },
            "datasetid": "9745936c-ba12-4c0b-94a6-bf0638a41e42",
            "recordid": null
        },
        {
            "fields": {
                "id1": 17,
                "emplacement": "Parking Saint Jean D'acre",
                "mode": "Gratuit",
                "type_structure": "Mobilier Entretien Automatique",
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : Quotidien",
                "horaires": "24h\/24h",
                "complement_horaire": "",
                "commentaire": "Ouverture 7j\/7 H24\n\nfermeture ponctuelle => p\u00e9riode Francofolies (juillet)",
                "surveillance": "Non",
                "geo_point_2d": [
                    -1.1552489,
                    46.1553146
                ],
                "geojson": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        -1.1552489,
                        46.1553146
                    ]
                }
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -1.1552489,
                    46.1553146
                ]
            },
            "datasetid": "9745936c-ba12-4c0b-94a6-bf0638a41e42",
            "recordid": null
        },
        {
            "fields": {
                "id1": 18,
                "emplacement": "Parking - Aquarium",
                "mode": "Payant",
                "type_structure": "Mobiler - Bungalow",
                "ouverture": "Avril \u00e0 septembre : Quotidien",
                "horaires": "10h00 - 19h00",
                "complement_horaire": "",
                "commentaire": "Ouverture ponctuelle lors d'\u00e9v\u00e9nements (marathon, carnaval, ...)",
                "surveillance": "Agent",
                "geo_point_2d": [
                    -1.1499246,
                    46.1529985
                ],
                "geojson": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        -1.1499246,
                        46.1529985
                    ]
                }
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -1.1499246,
                    46.1529985
                ]
            },
            "datasetid": "9745936c-ba12-4c0b-94a6-bf0638a41e42",
            "recordid": null
        },
        {
            "fields": {
                "id1": 19,
                "emplacement": "Parking de Verdun - 1er niveau",
                "mode": "Payant",
                "type_structure": "B\u00e2timent - Sous-sol",
                "ouverture": "1er octobre au 30 mars : 6j \/ 7j, Avril \u00e0 septembre : 6j \/ 7j",
                "horaires": "9h00 -  18h00, 09H00 19H00",
                "complement_horaire": "9H00 \/ 19H00 LE VENDREDI JOUR DE MARCHE",
                "commentaire": "",
                "surveillance": "Agent",
                "geo_point_2d": [
                    -1.1527504,
                    46.1624864
                ],
                "geojson": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        -1.1527504,
                        46.1624864
                    ]
                }
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -1.1527504,
                    46.1624864
                ]
            },
            "datasetid": "9745936c-ba12-4c0b-94a6-bf0638a41e42",
            "recordid": null
        },
        {
            "fields": {
                "id1": 21,
                "emplacement": "Mail",
                "mode": "Gratuit",
                "type_structure": "Mobilier Entretien Automatique",
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : Quotidien",
                "horaires": "24h\/24h",
                "complement_horaire": "",
                "commentaire": "",
                "surveillance": "Non",
                "geo_point_2d": [
                    -1.1609789,
                    46.1563436
                ],
                "geojson": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        -1.1609789,
                        46.1563436
                    ]
                }
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -1.1609789,
                    46.1563436
                ]
            },
            "datasetid": "9745936c-ba12-4c0b-94a6-bf0638a41e42",
            "recordid": null
        },
        {
            "fields": {
                "id1": 24,
                "emplacement": "BOUT BLANC",
                "mode": "Gratuit",
                "type_structure": "Mobilier Entretien Automatique",
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : Quotidien",
                "horaires": "24h\/24h",
                "complement_horaire": "",
                "commentaire": "Ouverture 7jr\/7 H24",
                "surveillance": "Non",
                "geo_point_2d": [
                    -1.1573863,
                    46.1526899
                ],
                "geojson": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        -1.1573863,
                        46.1526899
                    ]
                }
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -1.1573863,
                    46.1526899
                ]
            },
            "datasetid": "9745936c-ba12-4c0b-94a6-bf0638a41e42",
            "recordid": null
        },
        {
            "fields": {
                "id1": 25,
                "emplacement": "Maison de la mobilit\u00e9 - Verdun",
                "mode": "Gratuit",
                "type_structure": "Mobilier Entretien Automatique",
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : Quotidien",
                "horaires": "24h\/24h",
                "complement_horaire": "",
                "commentaire": "",
                "surveillance": "Non",
                "geo_point_2d": [
                    -1.1537924,
                    46.1623394
                ],
                "geojson": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        -1.1537924,
                        46.1623394
                    ]
                }
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -1.1537924,
                    46.1623394
                ]
            },
            "datasetid": "9745936c-ba12-4c0b-94a6-bf0638a41e42",
            "recordid": null
        },
        {
            "fields": {
                "id1": 26,
                "emplacement": "March\u00e9 de Port Neuf",
                "mode": "Gratuit",
                "type_structure": "B\u00e2timent",
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : Jour de march\u00e9",
                "horaires": "9h00 - 13h00",
                "complement_horaire": "Uniquement le jeudi matin jour de march\u00e9",
                "commentaire": "",
                "surveillance": "Non",
                "geo_point_2d": [
                    -1.1809599,
                    46.1583194
                ],
                "geojson": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        -1.1809599,
                        46.1583194
                    ]
                }
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -1.1809599,
                    46.1583194
                ]
            },
            "datasetid": "9745936c-ba12-4c0b-94a6-bf0638a41e42",
            "recordid": null
        },
        {
            "fields": {
                "id1": 27,
                "emplacement": "Plage de Chef de Baie",
                "mode": "Gratuit",
                "type_structure": "B\u00e2timent",
                "ouverture": "Avril \u00e0 septembre : Non renseign\u00e9",
                "horaires": "Ouverture de l'\u00e9tablissement",
                "complement_horaire": "En fonction des horaires d'ouvertures du Snack",
                "commentaire": "Ouverture par le g\u00e9rant du Snack",
                "surveillance": "Non",
                "geo_point_2d": [
                    -1.2091224,
                    46.1472167
                ],
                "geojson": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        -1.2091224,
                        46.1472167
                    ]
                }
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -1.2091224,
                    46.1472167
                ]
            },
            "datasetid": "9745936c-ba12-4c0b-94a6-bf0638a41e42",
            "recordid": null
        },
        {
            "fields": {
                "id1": 28,
                "emplacement": "Capitainerie",
                "mode": "Gratuit",
                "type_structure": "Mobilier Entretien Automatique",
                "ouverture": "Toute l'ann\u00e9e : Quotidien",
                "horaires": "24h\/24h",
                "complement_horaire": "",
                "commentaire": "",
                "surveillance": "Non",
                "geo_point_2d": [
                    -1.1679587,
                    46.1415095
                ],
                "geojson": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        -1.1679587,
                        46.1415095
                    ]
                }
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -1.1679587,
                    46.1415095
                ]
            },
            "datasetid": "9745936c-ba12-4c0b-94a6-bf0638a41e42",
            "recordid": null
        },
        {
            "fields": {
                "id1": 29,
                "emplacement": "Toilettes s\u00e8ches - Skate parc",
                "mode": "Gratuit",
                "type_structure": "B\u00e2timent",
                "ouverture": "null : null",
                "horaires": "",
                "complement_horaire": "",
                "commentaire": "Toilettes s\u00e8ches accessibles PMR + 2 urinoirs\n\nOuvert 7jr\/7 H24",
                "surveillance": "Non",
                "geo_point_2d": [
                    -1.1900956,
                    46.1550834
                ],
                "geojson": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        -1.1900956,
                        46.1550834
                    ]
                }
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -1.1900956,
                    46.1550834
                ]
            },
            "datasetid": "9745936c-ba12-4c0b-94a6-bf0638a41e42",
            "recordid": null
        },
        {
            "fields": {
                "id1": 30,
                "emplacement": "Skate parc - Encan",
                "mode": "Gratuit",
                "type_structure": "Mobilier Entretien Automatique",
                "ouverture": "null : null",
                "horaires": "",
                "complement_horaire": "",
                "commentaire": "Accessible aux horaires d'ouverture du skate-parc",
                "surveillance": "Non",
                "geo_point_2d": [
                    -1.1502894,
                    46.1512208
                ],
                "geojson": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        -1.1502894,
                        46.1512208
                    ]
                }
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -1.1502894,
                    46.1512208
                ]
            },
            "datasetid": "9745936c-ba12-4c0b-94a6-bf0638a41e42",
            "recordid": null
        },
        {
            "fields": {
                "id1": 31,
                "emplacement": "Hotel de Ville - cours d'honneur",
                "mode": "Gratuit",
                "type_structure": "B\u00e2timent",
                "ouverture": "null : null",
                "horaires": "",
                "complement_horaire": "",
                "commentaire": "Toilettes publiques accessibles aux horaires d'ouverture de l\u2019H\u00f4tel de ville",
                "surveillance": "Non",
                "geo_point_2d": [
                    -1.1512999,
                    46.1597129
                ],
                "geojson": {
                    "type": "Point",
                    "coordinates": [
                        -1.1512999,
                        46.1597129
                    ]
                }
            },
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -1.1512999,
                    46.1597129
                ]
            },
            "datasetid": "9745936c-ba12-4c0b-94a6-bf0638a41e42",
            "recordid": null
        }
    ]
]